你今日跳左未？打卡區

跳左未啊？手足
開放打卡

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

頭先跳完
有學生妹話我好型

每日一跳

琴日放工跳 得我一個 仲要比人話咁都得呀

粉紅衫個啲啊姐係到吹水 完全唔理

屌你 成個禮拜返工放工未見過跳